［非緊急］未經Fact Check的臥底是我

連登您好，原諒我P牌都不如。仲要第一次開post已LM。希望在此澄清，我冇運仔讀毅進、月入八皮，只不過係一名分析員small potato。同時，散播臥底謠言嘅巴打已道歉。保持不割蓆。收工機場見，到時唔好打柒我。

誤會一場⋯
黑警的做法令我地風聲鶴唳⋯

戇鳩到
一早叫你哋咪捉鬼。。。

用左手打飛機、右手自推

個個係IG來源，費事冇account被質疑，而個acc public嘅

繼續用左手打飛機、右手自推

咁巴打你做乜有個logo喺desktop到

記得我當時繼續做嘢之餘，用電腦開緊WhatsApp唔知收到啲咩圖。

幫推

咩係分析員?

咁你介唔介意係度po嗰張圖上黎

真係唔記得咩圖。不過是但啦，如果咁都有位入，都係希望其他人注意返。

出面風聲緊希望你唔好介意
不過如果係WhatsApp圖
正常搵唔搵得番?

多謝各位幫推，好感動。雖然有啲係刻意搵矛頭去指（我朋友叫我呼籲各位，唔知影嗰位係咪有其他企圖，不過呢樣冇得fact check，所以whatever啦）。希望各位保持不割蓆。

係睇一堆會令人盲嘅data，然後懶係有辦法解釋，而我日日喺度自問究竟我睇左啲乜L嘢。呢排睇prime loan囉。

Sorry 睇緊篇文，隻手禁錯負評

推
唔好亂咁捉鬼啦屌
大隻少少就話人係鬼

咁你肯放你wtsapp收到呢張圖嘅信息未呢？

咁嘅..當時我收緊200個圖，你叫我諗返係邊張就真係唔記得。反而不停狂篤應該俾人反問究竟咩企圖，到時你最好多啲嘢答喎。我諗如果真係臥底，唔會咁L柒坐正中間開工掛？保持不篤、不割。但係唔該唔好坐住個腦姐。

Sor9ry，仲要係黑警大集團電腦。頭先唔記得補充。

唔肯放圖 剩係識用文字話人屈你 明白晒